係咪應該每日舉行「打疫苗後不適」記者會？ 同武器肺感染記者會睇齊

每日下午舉行一次
公報每日打完疫苗後不適數字

直接開疫苗記者會算啦
肺炎已經冇人理